[diu u ching ar!] SELFLY 自拍無人機兼任手機殼 79 美元親民價眾籌現身

SELFLY 自拍無人機兼任手機殼 79 美元親民價眾籌現身

自拍無人機愈來愈便攜，近日眾籌網站 Kickstarter 出現只有手機般大小的航拍機 SELFLY，折疊後可放進手機殼，一物兩用之餘，性價比可能是更吸引人的地方。

折後體積形同手機
SELFLY 航拍機方便在於可以與用家的手機共用同一個保護殼，一起放在口袋內。SELFLY 本體只厚 9 毫米，重 70 克；4 個軸臂向內折疊後，便能放進保護殼上的專用凹槽，另一邊則是放置用戶自己的手機，容易收納和隨身攜帶。Apple iPhone、Samsung Galaxy S6 Edge、Google Nexus 6 等受歡迎型號有專用手機殼，同時亦有 4 至 6 吋機適用的通用版本。

SELFLY 機如其名，就是主打自拍的無人機。

內置跟拍功能
如零度智控 Dobby 一樣，SELFLY 號稱可在掌上升降，內置先進增穩技術、自動飛行系統，除了在 app 用遙桿模式控制，亦可選擇 Fly by Picture，跟蹤拍攝主體。SELFLY 配備 800 萬像素鏡頭，能拍攝 1080p @ 30fps 影片；用上 650 mAh 電池，連續飛行時間只有約 5 分鐘，大概能拍攝 20 張照片，但 SELFLY 創辦人 Hagay Klein 認為已夠自拍一晚。

早前概念非常類似的 AirSelfie 已在 Kickstarter 成功眾籌，兩者皆以體積細小、兼任手機殼、方便自拍為賣點，但功能相比下 SELFLY 無疑比 AirSelfie 優勝。

Kickstarter Lin:

好有性趣

而家得返99個us大洋既reward
除非你搵到4個frd子一齊買

宣傳片

demo

Same camera for all phone models